K-ON輕音少女10年後,2019年5位主演聲優作品數量竹達彩奈,壽美菜子,佐藤聰美,日笠陽子,豊崎愛生

豊崎愛生
明治東亰恋伽（パトリック）
私に天使が舞い降りた!（姫坂エミリー）
女子高生の無駄づかい（鷺宮しおり[66]）

日笠陽子
BanG Dream!（宇田川巴[172]）
ドメスティックな彼女（橘陽菜[173]）
魔法少女特殊戦あすか（ラウ・ペイペイ[174]）
W’z《ウィズ》（ユキネ / 荒城幸音[175][176]）
聖闘士星矢 セインティア翔（邪蛇 / 邪神）
revisions リヴィジョンズ（チハル・イスルギ[177]）
マナリアフレンズ（アン[178]）
ぱすてるメモリーズ（ドールB）
臨死!!江古田ちゃん（ギャルA）
アイカツフレンズ!～かがやきのジュエル～（天翔ひびき[179]）
かつて神だった獣たちへ（ライザ[180]）
グランベルム（アンナ・フーゴ[181]）
ありふれた職業で世界最強（ティオ・クラルス[182]）
＜Infinite_Dendrogram＞-インフィニット・デンドログラム-（マリー・アドラー[183]）

佐藤聡美
明治東亰恋伽（志乃）
ぱすてるメモリーズ（まい）
えんどろ～!（メイドゴーレム〈メイゴ〉）
フルーツバスケット（花島咲[64]）
女子高生の無駄づかい（染谷リリィ[65]）

寿美菜子
ルパン三世 グッバイ・パートナー（アリサ[46]）
Fairy gone フェアリーゴーン（“スウィーティー”ビター・スウィート[47]）

竹達彩奈
ブギーポップは笑わない（百合原美奈子[119]）
賭ケグルイ××（蟲喰恵利美[120][121]）
五等分の花嫁（中野二乃[122][123]）
聖闘士星矢 セインティア翔（カシオペア座のエルダ[124]）
魔法少女特殊戦あすか（与那嶺ちさと[125]）
上野さんは不器用（南峰[126]）
可愛ければ変態でも好きになってくれますか?（朱鷺原紗雪[127]）

井仔進化到COP下WIKI又開到個POST

仲有cosplay十一個,聲優廿個執左內容隨時圖庫up圖就開得